俾啲力得唔得呀荃灣區嘅手足

點解條荃灣線仲未停呀？？？

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

黨鐵仲未完全癱瘓呀！

人呢？

咁查實...荃灣線就唔一定荃灣區既...

都俾啲奶力？將軍澳線一早收咗皮，觀塘線啱啱搞掂埋，喺荃灣線冇聲冇氣咁

10公里內有4間狗屋，點搞呀

荃灣線未塞到

明明尋日荃灣線都好成功架

中環往荃灣都唔夠人

推

係咪返哂工

有同事港島番葵青都番到了 荃灣線純粹少少delay

向中環方向停左30分鐘都冇郁過，半廢